是日南洋宵夜

薄餅配來自大馬的罐頭咖哩

褲妹 做乜咁夜仲食野,唔驚訓訓下飽到窒息死咩

你未死我點捨得死